媽咪 你去左邊呀

屌你老母

尋晚上環又好，元朗又好，所謂政府發言人出得一篇content farm就算。

林奠呢？又係禮賓府訓教飲香檳呀？
屌你而家係連錄音機都唔撚出呀

7月27 28係香港人嘅同我去撚哂元朗

仲有尋晚上環狗仔爆頭未宣傳
大家仲有好長嘅路行 加油

727呀